腦魔Lomoji.GIF 計劃

整住咁多

有無8bit

支持

有啲可以唔使變gif

呢個要開返白底背景先睇到效果

加油巴打

呢個如果改成對眼變大會唔會好d

strong post lm

留名

Lm

紫色隻耳仔

得閒再整

推

好期待

lm

正呀喂

輕輕一推

有冇人留意到笑番嗰一下舉左中指

好得意

小心啲

建議整做8-bit

向左向右?

好似BAM圖

LM

巴打好高質

劣鳩

休息數天

呢類既話唔介意
高質呀

好撚正呀屌9你

push

奶腳呢
腦魔點可以唔奶腳嫁

識郁就最正

呢粒好啲

同個死肥閪真係差天共地

巴打可唔可以整呢隻

終於有時間再整

留名待用

巴打加油

高質

留名支持

大媽Bang Bang Bang

係Nomoji啊你老母

喵

唔得wor

what the fuck

Lm make more

好撚好笑 十卜Ching